{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66189&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포새왓댁"
    },
    "text": "山と滝の近くに位置するペンションは、200坪規模の広いミカン畑の真ん中に位置しています。 周辺にはチュン·チャンが車で3分の距離にあり、イ·スンイオルムは車で4分、椿フォレストは車で6分の距離にあります。 ペンションは入室時間は6:00で退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルを利用でき、その際に追加料金が発生します。 20,000ウォンの基本料金に人数に関係なくご利用いただけます。 炭を追加でご希望の場合は追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、訪問客も許可されません。 保護者同伴なしで利用する未成年者も利用できません。 また、ペットは客室に出入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは送迎が可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する場合は追加料金が発生します。基本料金には20,000ウォンが含まれており、人数に関係なくご利用いただけます。炭を追加でご希望の場合は追加料金が発生し、当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者同伴なしでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に出入りできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を客室内で使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中には客室の料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 426
    }
}